「月經」究竟依家係政府工好定係大型私人公司好？1

政府工依家冇咗長俸 年假少咗 冇醫療
用兩電一鐵作為例子
三間大公司都有人壽保險醫療
最少13 個月
電費津貼咁cheap就唔講la
而家中電去到某個職位有免息供樓
中電推出多個「家庭及社會友善」假期福利，包括5天婚假、16周分娩假、10日侍產假、以及今年新增的10日領養假

港燈 據我所知好似仲行緊公積金

究竟而家嘅風向係大公司是定係政府工

梗係政府工啦傻閪
梗係私人公司啦柒碌

大公司>正苦>>>>>>>>>>SME

Up

推

政府18%mpf